[集思廣益系列] 罷工？有乜L野用？

Sor 標題黨吸引大家入黎小弟應該仲P牌第一次出post，但罷工單野真係唔知有咩做到，同frd傾大家都唔知點，唯有上黎問下大家，望到班義士咁樣已經唔知可以做乜嘢！唯有乜鳩都諗下！

要5/8號全城大罷工，老老柒柒，有啲難度，老闆開明嘅員工自然會罷，邊撚個有假唔想放？但老闆唔開明，同事好藍嘅，一粒小薯你叫佢力排眾議又的確唔容易！

但係，唔好忘記，喺香港，商戶最撚驚唔係佢班員工唔返工，最撚驚係無人再幫襯！所以唔好唔記得，我哋係客人！其實我哋先係老闆！

我哋一路叫打工仔罷工，就算一人一蚊幫襯肯罷市嘅良心企業，個效果都唔大，但其實如果倒轉諗，你唔罷市我唔撚幫襯個影響力會唔會大啲？

諗到嘅嘢好無聊，但希望有巴絲優化下睇下可唔可行：

1. 作為銀行存戶，我哋一人一信要求所屬銀行8月5日罷工，否則會將戶口所有錢拎走，唔好只係兇佢，要比deadline佢，如果deadline前無回應就提款！

2. 作為會去超市買嘢嘅市民，一人一信要求百佳惠康等等罷工，依家網上買嘢咁方便，唔幫襯超市都仲有好多選擇！

香港作為自由經濟體系，有個優點係好多嘢都有替代品，我唔幫襯你盡對可以幫襯其他人！實際操作未諗到，但仲有幾日，希望推一推呢條戰線，由源頭開始幫呢班企業罷佢老味！

光復香港
時代革命

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。

自推兩下

再推多下

我覺得 work
每個人都真係肯做有一定威懾力

罷工有用。但係唔係罷一日。
你打風夠返少日工，香港政府有冇賴屎？
要罷就要長罷。但香港工會根本呢個實力同經濟去support呢件事。

返工但唔做野睇鏗鏘集博炒